點解潘曉穎條命就係命，太古義士條命就賤過袋底泥？

潘小姐遇害實屬不幸，但講到底佢只係一隻淫亂、派綠帽既臭雞。
因為佢同陳同佳既私怨，危害香港法治、自由，要接受中國人治、獨裁管治、黨治既法律體系引渡，令國安局特工和維穩部門可以明正言順虜劫異見人士或外資龍頭。

林奠口口聲聲話要幫潘氏沉冤，但硬推修正案加劇民怨，撕裂社會，義士傷亡入獄者不計其數。潘小姐條命就貴，我地條命就賤撚到貼地。矛盾之處罄竹難書：
1. 為潘曉穎沉冤，彰顯公義
-台灣當局卻一早表明拒絕接收修正案下移交的逃犯，惟特首置之不顧，為中國進一步掌控香港而硬
推法案，消費死者，死後都要做政治condom。
2. 不想香港成為「犯罪天堂」
-可是政府在修正兩次後，篩選剩下三十餘項七年以上的嚴重控罪，並不涵蓋商業罪案等，以此討好商界。篩選過既「公義」，還算是公義？放過七年以下既逃犯，卻可以免淪為逃犯天堂？
3. 加強人權保障
國內人權狀況大家都知咩料，上訴法官竟然係原審法官、法官係效忠於黨而非自身公正性、好多時連辯護律師都係控方既針，偏偏賊婆意氣風發、不可一世，要令香港人、投資者活在陰影之下，仲以為自己好正義好岩

林奠將香港硬實力上賣入「大媽區」、將香港大半百年積蓄耗於「明日大愚」及以逃犯條例嚇走外資
軟實力上，斷送香港法治、司法獨立及特區地位

所以未訓既巴打絲打，好希望大家認真諗清楚，因為要死既唔係我地，呢個淪陷既政府唔值得我地犧牲

6. 16!

屌手滑撳撚左負評
我係要比正評

巴打聽日會唔會見到你

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

會
一定會

要比條柒婆知道唔撤法唔落台我地係唔會罷休

616！

為左幾皮野人工，毆打為捍衛本土既平民
收錢做野，恃強凌弱，感情用事
垃撚圾

以為遲下巧立名目就可以推陳出新

紅顏禍水，殃國殃民

件事只係港共政權借口推送中
討公道為虛開送中大門為實
同當年77事變日本話唔見咗土兵開戰
其實有乜分別

就算無咪又係求奇作個理由

就係林奠令到死者不能冥目
瘋狂比人鞭屍
仲流曬眼激打慈母牌
果下剛愎自用真係

9成9 係行會班人獻計
11哥

衰d講 到我地消費死者

要幫義士完成心願

義士真正愛港
以死相相諫
情操點可能係隻臭雞可比擬

推

再各位帶一枝白花比去世烈士